沈大師予騰訊合理價—200元

9up唔洗本

大師又救QQ

仆街同師父睇法一樣

熊熊哈

屌你 又燈

700其實增長真係慢唔落黎，但30幾pe落返10幾真係無咩可能

如果700係200蚊，10幾pe，咁5號仔個10幾pe點支撐佢股價

聽朝開市 狂掃

收陣皮當幫忙啦 追左10手呀大佬

大師
今日上3萬點
點睇？
會唔會轉做好友？

升200蚊下化